有咩動畫你係睇過二次或以上？

未必一定係好好睇，但就唔知點解又想睇多次

我就七大罪 斬 赤紅 鋼鍊fa 魔奇少年
其實仲有好多 不能盡錄

搭單問下 好鍾意睇呢類非現代既故事 有冇好介紹

狼與辛香料
黑執事
跟住就諗唔到了

銀魂 男子高中生 齊木 小松
輕鬆搞笑個啲久唔久就會眯下放鬆下

齊木本身日文睇左兩次 依家粵語追多次

路魯修

狼與辛香料冇睇過 好似幾好

等緊第二季啦

hurterXhurter 4次以上
cross game 4次以上
棋魂 3次
gundam seed 2次
gundam seed destiny 2次

hxh我新舊各1次 gundam我真係完全提唔起興趣

鋼煉fa正路都應該睇兩次
魯魯修睇左幾次

等好介紹

言葉之庭

屋企自己睇左兩次
之後mcl再上入戲院睇第三次

唉屌講起又想睇了

有d真係要睇多次先知好睇

短篇既話應該係小涼宮

神作不解釋

鋼鍊fa三次

衝鋒21
gundam seed

《遊戲王怪獸之決鬥》

亞視一次
YouTube兩次
Tudou三次

日常
男高日常
飛翔魔女
yuri yuri

gundam seed
鋼鍊fa
天元
sao I+II
no game no life
魔劣
魔禁
虎與龍
打工魔王
我修羅
地下城邂逅

諗到再講

k on，果青，小埋

個粵配其實配得幾好

Konosuba

冇人講eva

男高
銀魂
宇宙兄弟

天空之城

No game No life

銀魂
WA2
果青
冰果
男子高中生的日常
校園迷糊大王
死亡筆記
Fate系列

仲有gundam seed & destiny
數碼暴龍系列

棋靈
死亡筆記
爆漫
Game of thrones

叮噹
總之電視播就睇

不外乎都係輕鬆搞笑類
例如妄想學生會 睇親都笑

仲有驚爆危機校園篇

k-on!

天完突破

叮噹

Slam dunk

全部好野黎

魯魯修 睇左5次
心目中的永久神作 至今仍無法超越

Code Geass

全金屬狂潮
唔只2次

CROSSGAME

原罪之冠 來自新世界 絕緣的魔法師

CROSSGAME
HXH
加旋
植木
鋼煉
你名

閃電十一人

鋼鍊fa
00高達

殻中少女
刀語

驚爆危機三季直落咁睇 睇咗幾次
銀魂 三周目
高達孖蛋
秒速五厘米
你的名字
天空之城 千與千尋 魔女宅急便 龍貓
呢幾套每套都睇咗十幾次差唔多廿次
年年暑假都要睇 聖誕假又睇
有frd嚟唔知睇乜又睇

夫妻行騙記

物語系列

都係得鋼練

Re0
秒五
言葉

鋼煉fa
高達seed destiny

歌牌情緣
排球少年

睇左四五次 同埋唔係第三季咩

slam dunk 5次以上
利申唔打籃球

魔法戰爭

Relife
悠哉日常少女日和

絕園的暴風雨
衝鋒21
刀語
命運石之門
無頭騎士異聞錄
Angel Beats
棋魂
天元突破劇場版

呢啲好野都仲要睇兩次或以上

睇多次魔劍

冇人講bam

涼宮春日

Gundam OO

eureka7

上星期重睇完gundam 00同seed

高達00 鋼鍊

鋼練03
鋼練fa
寄生獸
通靈王
棋魂

咪理佢
好多個post都見到

證明個個都係入黎講自己想講既野就走

Lovelive!
Eva

棋靈王 沖鋒21 踼出我天地 中華一番
不下10次

DARKER THAN BLACK S1
地下幻燈劇画 少女椿とは

刀劍 Fate Log Horizon 遊戲人生 偽戀

天元突破

交響詩篇
天元突破

衝鋒21

魔圓 sao ef

頭文字D 第一季 至第五季
差唔多識背d 對白

我妹
利伸返睇左五次左右

千與千尋

攻殼機動隊

成日返睇, 堅正

hxh
crossgame 幸運四葉草
f/z
鋼鍊FA
ef
魯路修
蟲師

第二頁bam

天元正野

秒5(一年一次基本)
crossgame
fa
涼宮春日的消失
上面呢d最少5次
pp
小圓
fatezero
s;g
櫻花莊
仲有好多一時諗唔起不能盡錄

FA係唔同時間睇會有唔同感受

我都係係 每年都會睇一次， 聽到跑樓梯首歌都會眼濕濕，個人認為言葉之庭>你的名字

龍珠 男兒當入樽 東京食屍鬼

咁多套我都覺君名係比誠哥幾套前作差

好多CROSSGAME同好

火影 前段
Gundam seed 系列
數碼暴龍01
鋼 同 鋼FA

小心比狗咬

證明你係DIEHARD FAN
正如好多人都唔鍾意POKEMON SM
但事實係佢破撚晒紀錄

貓湯

魯魯修
狼與辛香料
衝鋒21
刀劍

仲有好多唔記得左

踢出我天地
男兒當入樽

個人感受都唔準講
人地點睇關我撚事

櫻蘭
小櫻
gundam W
gundam seed+seed destiny
gundam 00
盜夢偵探

頭文字D

刀劍亂舞花丸

棒球大聯盟 睇左三次

gundam seed + destiny
dragon ball z + GT

鋼fa
高達00
天元突破
黑子的籃球
死亡筆記
7大罪
寄生獸

妖精的旋律
Lucky star
刀語
涼宮春日

CLANNAD 虎與龍

聖誕之吻

無天元

gosick成套都悶
但個結局好神希望唔係維多利亞發夢而係真正見反男主

一樣

agger
搞到我都唔知好冇向人推薦好

AB睇左7，8次

上面成堆seedd睇2次係咩玩法

日常

狼與辛香料
刀劍
植木
冰上萬花筒
涼宮
涼風
言葉之庭
飛輪少年
第一神拳

仲有校園迷糊大王

花開物語

狼與香辛料
冰果
小圓
天元突破
輕鬆百合
黃金拼圖
悠哉日常大王
日常
男高日常
k-on
上低音號
櫻花莊

七武士
乒乓
鋼煉fa

sor 你啱 第三季

名偵探柯南

數碼暴龍01
細個睇TVB
之後上網睇日文版同TVB粵語版各一次

好多喎

空之色水之色
廿次都黎

飛越巔峰

Z gundam

魯魯修
狼辛
銀魂

魯魯修
Gundam 00
死亡筆記
Psycho Pass
物語
每年總會抽時間翻睇

hurterXhurter
魔劣
SAO
ANGEL BEATS
罪惡王冠
寵物女孩
石頭門
排球

溜左白箱

我都覺得言葉之庭屌打你的名字
如果你有類似經歷，你睇完真係喊到痴線

咁多年次次睇親都喊，唔喊都好心up成個星期無哂力
佢寫得好到肉
利：小說都買埋

j2 打工魔王

秒速5cm
btw動畫好少重睇
反而漫畫會睇好多次
安達充個幾套棒球漫畫
睇咗成十幾次

可能你的名字你都有類似經歷呢
只係你唔記得左

日式面包王 頭2部
鋼練
高達0083

刀劍睇左3,4次
加速世界2次

鐵血睇左兩次

打大眾化市場令你的名字既戲路限死左
劇情唔夠言葉之庭貼地

有冇好似刀劍 地下城呢d爬層類介紹

Angel beats
四月是你的謊言
刀劍神域
斬赤紅之瞳
Seed/seed d

未來日記

可能佢地舊版睇一次 HD重製版又睇一次

Clannad兩季睇左好多次

魔法女王候補生

螢火蟲之幕算唔算

墓

我妹，果青
太好睇

Eva

玻璃面具，小學雞挑機pls

kill la kill
小圓

因為已經封左

數碼暴龍01都有8次
鋼鍊FA4次
Clannad6次
刀劍3次
龍王傳說5次

睇撚左八次

每次見到人係quote入面小小對白同埋share左最尾個集講鋼之心個段片段出黎之後，每次都忍唔住由頭睇番一次

粗口叮噹

零使
夏娜
digimon
加速
dxd
火影
聖誕之吻

進擊

To love

Cyber formula
頭D
Gundam 00

南家三姊妹 日常 男高日常 銀魂
重睇n次都仲覺得好好笑

親吻姐姐竟然冇人講

冰果
上低音號
gundam 00
k-on
齊木

戲院既話

inside out
你的名字

電腦真係好多野睇完又睇

my little pony

火影咁癲

高達
宇宙世紀個堆套套都睇左3次以上
淨計元祖都見左五次
仲要每年聖誕節既巴尼

no game no life
魯魯修
衝鋒21
問題兒童
sao
high school dxd

我部iphone見我一打 巴尼 就會出 陣亡紀念日

屌你

FA

你睇真啲張list

same
再加多幾套
迷家
鐵血孤兒仔
charlotte

火滾
Seed
Seed d
刀劍第一季第6集

虎與龍
clannad
電磁砲
東京喰種
小圓
Sao

Cross game
天元
魯魯修
棋靈王
宮崎駿 ssss
四月是你的謊言
Sao
Eva
FA

刀劍

黑獸

cross game

黃金勇者

天使和龍

這個世界不太美好

00

angel beats
psycho pass

斬赤紅正到pk 女主索到

eva睇左十次

電影得唔得？
Eva
你的名字（睇咗6次 ）
哈爾移動城堡

元氣囝囝
relife

天元 四月是你的謊言

識野 但次次睇都好撚嬲 你想玩陷家產唔緊要，但男主角戲份最多 啱啱爆seed威返次又死埋個下好鬼嬲

家庭教師
Reborn好正

犬夜叉 銀魂 櫻蘭

男子高中生的日常
花開物語
銀魂
齊木楠雄

地下城

海賊王，動畫&漫畫都睇2次了～

gunbuster1,2
FLCL
cowboy bebop
trigun
evangeline

少女與戰車，睇劇場版之前睇多次，事關實在隔左太耐

Angel beats冇人提

銀魂睇過10次以上
日式麵包王5次
棋魂3次
踢出我天地，睇緊第三次
鋼練fa 6次

Soul Eater

動物朋友
二十次

原來成九版都冇人提

一拳超人
寄生獸

加旋

男子高中生 2次
gundom unicon 10次

slamdunk N 次

銀魂某幾章

銀魂
Stein;gate
No game no life

One piece
自己睇追到live
塗毒咗女女 再陪佢由頭追到live

wa2
龍與虎
秒五
Sola(d歌真係超正 )
Overlord

仲有
ef
Fate/zero 亞歷山大

遊戲王 怪獸之決鬥

笨蛋測驗召喚獸

講大家冇點提既

裝甲騎兵Votoms
宇宙騎士Blade
魔劍美神第二部
疾風無敵銀堡壘
聖戰士昆霸
超魔神英雄傳
中華一番
犬夜叉

包埋動畫電影既

宮崎駿系列、百變狸貓
Macross Plus
阿基拉

魔法小神童加旋